我同意：香港警察有絕對權力解鎖疑犯手機

信至奇呀 屌你老母

重點內容：
1. 被屈偷拍裙底兼改花名
註冊臨床心理學家鄒凱詩指，曾有一名中二男生遭同學冤枉偷拍裙底，雖然當年找不到偷拍的照片等證據，但女教師卻一口認定該名男同學確實曾偷拍裙底，男同學被改花名，全級流傳。
男同學最終忍受不了被欺凌的壓力，於中三選擇轉校，但事件已對他造成不能磨滅的創傷，令他不願意再結識新朋友，認為其他人都與當年欺凌他的同學一樣。
最終他更患上抑鬱和焦慮症，每次上學時都會很驚和緊張，如臨大敵。他最終到外國升讀大學，但3年的課程，他至今已第6年修讀，仍未能完成課程，因為平均一年，他只有一半的時間上課，結果不斷要重讀。

希望你地嘅朋友或同學唔會成為其中一個
你解鎖俾警察 你冇影過都好
到時屈埋你管有兒童色情都得

因為之前警察試過用呢技屈示威者屋企部電腦有
到最後低調改控公眾地方行為不檢

另外人無罪假定係法律嘅第一步
唔係你主觀話有罪就有罪
警察都會屈人 唔係點解要有法律

仲信警察都有好人 不如信埋政府會建多啲公營房屋

連俾警察命令減速做Road blocks 都收到控告紙
你班白痴睇下啲警察一年犯幾多法做事有幾粗劣先講啦

不服來辯 講到天花龍鳯

呢個好似係校園欺凌問題